{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 시엘로풀빌라앤리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご利用のお客様はチェックインとチェックアウト時間を遵守しなければならず、予約した人数以外は入場が制限されます。 また、チェックアウト時にはカードキーをフロントに必ず返却してください。 予約はリアルタイムで行われ、二重予約が発生することがあります。 この場合、全額返金を受けることができます。 予約期間が変更される場合は、料金と料金表も間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 チェックイン後、バーベキュー場をご利用の場合、当日現地にて決済が可能です。 そして搬入禁止物品として爆竹、個人用品および火器類があり、摘発された場合は利用が中断されます。 宿内では喫煙が禁止され、喫煙は地下1階の外部でできます。 その他にも無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 また、入浴剤の使用は控え、最後の退室時にはゴミは袋に入れ、使用した食器はきれいに洗って返却しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "利用人数以外の人は入場できますか？",
            "answer": "予約した人数以外は入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何を返却しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時にはカードキーをフロントに必ず返却してください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重に入った場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで行われ、二重予約が発生することがあります。この場合、全額返金を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が変更された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が変更される場合は、料金と料金表も間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、決済はどこで行えますか？",
            "answer": "チェックイン後、バーベキュー場をご利用の場合、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような物品が搬入禁止ですか？",
            "answer": "爆竹、個人用品および火器類が搬入禁止物品とされています。摘発された場合は利用が中断されます。"
        },
        {
            "question": "宿内では喫煙が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿内では喫煙が禁止されています。喫煙は地下1階の外部で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "その他に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。また、入浴剤の使用は控え、最後の退室時にはゴミは袋に入れ、使用した食器はきれいに洗って返却しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 448
    }
}